小妹想組隊一齊.....

小妹身邊太多港豬朋友，反正都係自己一個去
想今次可以有意義d咁幫手 想組個隊做撲煙隊又或者做個後援
當前線中煙或者中彈 都可以幫手沖下生理鹽水
唔知有無巴絲打肯一齊

但大家都諗清楚 做得撲煙隊一定有危險！

推！

光復香港 時代革命

香港警察 知法犯法

Lm
可以搬埋水

我都想組

點join?

留個tg？

想join

TG？

樓主邊區先

港島南區

一齊！

光復香港

長期單拖
我join

想join
利申 南區人+1

我黃大仙 有4隊友一齊

同區

樓主搵同區巴絲啦最好就

Tg sd link 俾你

Joun6?

有興趣想join既 大家留個tg 我揾你地

有無葵青人

只可以講小心唔識既人

推

光復香港! 時代革命!

記得加密

推!

大把人去

光衝香港 時代革命

想做消防隊

喺呢個時候，希望大家盡自己最大既努力去抵抗呢個暴政!!

想跟班學做消防員

Done

絲打好快手

當然啦！聽日就有活動要發夢啦！

如果有巴絲打留左 tg 麻煩你 留多次

葵青

點share 自己tg 條link出嚟架

Setting > 頭像+個人資料 > Username > This link opens chat with you:

Oh thx sis

俾個名 我加你 記得加密

小妹都想join，身邊人都唔去....

未加

略盡綿力 巴